Winnipeg u of Manitoba 示威 大陸人表示港獨廢青

對唔住冇參加到唔知有今日有，如果有Winnipeg 光復香港tg 谷可唔可以加我

好想罵他但英文不行

「如何有效地使用連儂牆作文宣」

Push

呢D死支那豬唔使同佢正面起沖突
起底>搵痛腳>舉報>將愛支病患者送番支那

仆你個街，咁都可以係連登見到mb呢d細城市,之前係呢殊住過差唔多一年，識個師兄都係香港人，車過我去機場

好想賺錢啊

公然洗腦

雖然我唔中意人生攻擊
但真係好撚醜..... 中左輻射？

第一次聽呢個城市

加拿大香港人係咪變咗弱勢？

好對唔住，喺隔離乜都做唔到 好難受

睇到呢度唔想睇落去

點解唔幫手

有妖孽

要返學，好想過去

巴打交換個tg